###### DOMINOS

board => domino joué
domino => pioche
player => main
points

### distribution au départ

- 2j => 7d
- 3,4j => 6d
- 5,6j => 4d

## COMMENCER LA PARTIE DE DOMINOS

# player => double eleve start ()

# pose le domino au centre

#

# Tant que la partie n'est pas finie

# joueur.regarde_le_plateau(chaine)

# joueur.peut_jouer()?

# - oui

# domino, placement = joueur.choisit()

# chaine.ajoute gauche / droite (domino, placement)

# joueur.revendique_la_victoire() ?

# - non

# Pioche dans le talon

# domino = talon.pioche()

# Plus de dominos dans le talon? Fin

# joueur.main.ajoute(domino)

# joueur.peut_jouer()?

# - oui

# domino, placement = joueur.choisit()

# chaine.ajoute(domino, placement)

# - non
